拜登當選...金正恩表態了！逼美撤回「敵視政策」：否則等著吃飛彈

北韓（朝鮮）最高領導人金正恩從5日起在首都平壤連續數日主持勞動黨第8次全代會的檢討會議，其中提及對美國、南韓的態度，稱美國為最大敵人，要求美國撤回對北韓的敵視態度、同時要求南韓應遵守雙方協議，並首度對外承認北韓內部正研發新型核動能潛艦，且已進入最後設計階段，還表示洲際彈道飛彈可攻擊美國本土全境，射程達1萬5千公里，不過須提高命中率，達成核武小型輕量化。

主黨拜登即將於1月20日就任美國總統，金正恩就發表對美國態度時，首度在發言中向新政府表態，「未來將秉持『強對強、善對善』的原則對待美國，建立朝美兩國新關係，其鑰匙（關鍵）在於美國能主動撤回對朝鮮（北韓）的敵視政策。美國無論是誰長掌權，在對朝鮮政策的本質上是永遠不會改變的。」

金正恩補充道，「對外政治活動一直以來是我方革命的阻礙，因此未來我們將會把焦點集中在打倒最大的主要敵人，美國，使之屈服，並一路朝著該目標前進。」

而在針對南韓的部份，金正恩在會議中批評南韓持續在朝鮮半島（韓半島）上進行反共和國的敵對軍事行為，激化雙方緊張對立局勢，造成改善北南關係時程上充滿不確定性，同時再度表示將拆除金剛山上當初南韓興建的「醜陋」觀光設施。

金正恩表示，「如今南朝鮮（南韓）當局一再提出防疫合作、人道主義支援合作、個別觀光（指允許南韓民眾進入北韓觀光）等非本質性的議題，做出一副想要積極改善北南關係的假象。只有當南朝鮮當局嚴格管控那些不正常、反統一的行為，並將之斬草除根，北南關係才能在信賴與和解上建有基礎，開創一條新的道路。」

原文網址: 拜登當選...金正恩表態了！逼美撤回「敵視政策」：否則等著吃飛彈 | ETtoday國際新聞 | ETtoday新聞雲

金仔都知你民主黨軟弱無能垃撚圾

金仔睇黎真係有心搞好北韓，
他信了浸，
可惜浸現時有更大的事要做，
比選唔選到總統更大既事。

東邊門裡伏金劍
勇士後門入白宮

又中

原來講白頭佬講拜登

美國轉咗總統即刻反面
唔食住上對唔住自己

會唔會係彭斯？
只言我是白頭翁 冇權力推翻人權票

ON9 金正恩擺明覺得拜登係個契機可以叫美國取消哂之前既制裁措施畀北韓改革

金正恩[4]（朝鮮語：김정은，1984年1月8日－[5][6][7]）

原來金仔岩岩生日

金正恩： 失智老人洗撚理佢 可以再搞核武了

民主黨表示： 理撚得你 咪撚搞鳩我地班老闆係華爾街賺錢就得

真係世事無常

左膠表示：要繼續和平大愛

世上最好嘅生日禮物

我射左粒核彈落美國佢都唔記得嫁啦

北韓又出番黎
睇黎黎緊isis又會上番水
中東又打仗
支共又擴張
唉

無論trump有無上任北韓都會繼續擁核，根本無分別
就算有美國制裁都會有中俄幫，因為中俄唔想北韓靠攏美國；就算無左美國制裁，北韓可以用核武做籌碼保住金正思安全之餘仲可以自由揀對唔對美國南韓靠攏，所以金正恩只要有核武點都唔會輸，連登trump粉應該要問自己，點解TRUMP上任左五年有多，北韓都仍然可以擁核四年

金仔唔想奶中共，同時都知道美國會叫金仔食自己，衰d仲會暗地同中共搞9佢。

南韓今次真係準備統一

侵走了我來取美國

繼續奶共啦美國左膠，好快奶到亡國

共產主義

biden話重返亞太，但冇北韓份，金仔咪好冇面